其實中意一個人 係唔會介意佢既所有

如題

直到你地既感情穩定落黎？

錯

係中意前，你會介意左先

都係果句啦,始終都有條刺係到

Yes, 唔會介意佢俾帽你戴